超能膠定萬能膠膠D？

你膠啲

認真 想癡翻個腦

AA 膠膠d

偽 ABC 膠膠d